美商或成condom，劉細良指要損害中國利益必然會損害在港美商利益

如果連美商都唔犧牲的話，貿易戰根本無可能打落去

我認為美中戰都係聽袁爸好

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

佢已經話美國唔會幫香港

唔好當劉細良就係真理

劉細良講美中關係就算數啦 燈到